有咩長篇漫畫係冇爛尾，大家都滿意個結局？

排球少年

大劍？

hunter
冇尾想爛都爛唔到

噬謊者
加旋

冇
越好睇嘅漫畫越係會俾人屌爛尾
總之唔啱班大作家讀者心水嘅結局就係爛尾
如果係今時今日出男兒當入樽結局，都會俾人屌係爛尾、井狗乜乜柒柒

鋼鍊

偽戀

端哥你又識？

有生之年希望睇到井狗套浪客行結局

好耐之前睇過話佢唔想武藏同小次郎打所以唔畫

有結局都會俾連登仔屌係爛尾

當年有追

美少女戰士

頭文字D

少年7人犯

暗殺教室

主角至少有閪屌嘅

Slam dunk

寄生獸

大劍

火滾撚樣

浦澤直樹套monster動畫都好好睇

第一代遊戲王 王之記憶篇真係好撚正
封印的黃金櫃

死左就係死左

個張死者蘇生係好印象深刻嘅一幕
死左就係死左

最後真係好正
表遊係唔捨得法老王
但為左令法老王安息一定要打贏佢

潮與虎

大劍
有你的小鎮

仲要法老王開曬掛都打贏佢

頭文字D,完得恰到好處

進擊的巨人
真心唔覺得爛尾

JOJO

噬謊者

加旋

加旋都爛?

勇者死了
呢套好少人睇

源君物語

逃離伊甸園

封神演義

套野點睇都係斬咗

排球世界第一

世界第一垃圾

Jojo 冇長過

龍珠唔計超同gt 其實唔錯
Gt 結局我個人幾喜歡

冇啦啦用哂亡靈屈9隻boss機
甘草米同布拉格最後又草草了事咁

火影

前面超勁 但中後段開始唔掂喎

鋼鍊個排好似冇人覺得係爛尾

火影好似都冇人話爛尾
係神仙大戰同外星人誇張 但係打完外星人
後面嗚人打佐助完結果幾個禮拜大家都好受落